主留派大戰杯葛派，絕招竟然係鼠王芬？ 論攬炒，香港人及不上小粉紅 | 大君伐

主留派大戰杯葛派，絕招竟然係鼠王芬？
論攬炒，香港人及不上小粉紅 |
大君伐(第2節)
20年09月18日

香港花生
211K subscribers

主持：Anthony、亞龍

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

呢度有得睇番

D100 link
【延任議會．去留之辯】

#Appledaily #StayHome #WithMe
延任議會●去留之辯論壇︱主留VS杯葛 3對3激辯！ (蘋果日報 Apple Daily)

立場 link
【延任議會 去留之辯】